點解想搵個打LOL勁過我既男朋友咁難

自問打機唔算最勁
但打左成六年
而家個牌位都算係高端

成日有男仔add我話要carry
見到我個牌之後都即時收皮

想搵個勁過我既男仔真係咁難咩

上季菁英 今季大師 夠資格嗎

比左排位圖+寫埋連登名再傾

我銀二

你係咪講緊第二隻Game
最高唔係鑽石咩

我銀三 一齊打rank ok?

Carry me
利申銅1

假膠

假膠此post 已完

因為你搵唔到男朋友

因為你係男

銀二？我銀五比你高三級
要唔要一齊玩 互含？

我金五～一齊玩啦